De volgende instant het verslag van een revolver belde via de zachte stilte en haar hoed werd gesneden uit haar hoofd door de kogel die knal zoefde naast hem.
Voordat hij de tijd heeft gehad om zijn revolver, ze had weggegrist hers uit haar broekzak en ontslagen.
Hij hoorde een kreet en zag een man van achter de struiken slingeren heen en weer, en dan op zijn gezicht.
Esmeralda afgeveerde in haar zadel.
"Kom mee!"
